tg gp招人，有意嘅擺低tg！

歡迎各位靚仔靚女入gp